美股認真討論區 CDLXVIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登支概指數/光時指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

好掛住L巴

TSM世界第一

今熔

新手一問，岩岩收到政府1萬
想買美股有乜必贏

就凱旋回歸

幻2 之約

今晚tsm應該會回一回

8月 12000 目標就到

坦克車好硬

坦克車

呢個係0136都可以做納dee既年代

希望amd一世52-57來回

商品唔好買，幾種資產入面表現最差

唔會買，自己都唔識玩，我只係想講個位置同時間真係夾都冇咁岩啫，J開你PO

暈暈地,我係咪中薯

留名

GERM 個risk大唔大

又厚甲又厚血，唔洗開炮轆豬都贏，開埋炮更加唔洗玩

大，建議買hsbc

財多身子弱

俾多六點嚟

屌你出事就揾路人幫手啦仲上黎

今晚千 _

P巴將會戰勝歸來

買大貓不如買契媽

話時話，點解前排呢度大部分都係講TSM, 無乜人提ASML明明ASML先係業界No.1

跌

今晚amd上60

静静地贏唔得既

2nm 世界第一

can't see shit cap'n

NFLX幾時先肯升啊

交番個場比 _ 軍

唔同野黎架喎

想入

clou都跑唔贏契媽，真係monster

TSM得連登仔買...

Russell 期又好似食左春藥咁.....

講ASML同講AAPL有乜分別者....

一個月後80

早幾日遲出earning 又唔入

大半倉洗盤股等爆 悶死 又要等開市賭spy option

有
asml無佢你無smart phone用

無apple你可以用華為

唔同組件 ASML同TSM定位都唔同

G持

準備又又又輪回
好似p兄咁扮失憶回歸起點

唔好輸比tesla呀tsm

疫苗股升多d好無

癡...癡左線啊

SQQQ特價

龍龍哈

特價咗幾個月

Julian Komar
@BlogJulianKomar
·
10h
I have one sentence for all #Robinhood and #commission-#free broker fans:

"If you are not paying for a product, YOU ARE THE PRODUCT!"

Think about that!

但相連架啦，ASML係上游TSM INTL AAPL係下游

沽左arkk玩疫苗股挕緊替春

玩妖股注定蝕

疫苗點睇都升得多過arkk

MRNA可唔可以升番去90啊

多數盤前咁high，去到9點半都係交返個場俾熊軍

買中咪升 買到水尾咪蝕到仆街

諗緊好唔好沽咁啲SQ轉TSM

因為Taiwan No.1 ，小英領導有方

98蚊係永遠既頂 唔會返到家鄉
因為p巴98蚊入返

唔會係mrna掛

入左azn@59等升多少少就走了

Cls

一keep番cash就爆升

隻隻都升

屌你老母美股

早知孖撚爆你

換過第二隻啦 是但一隻都升得多過跌得少過佢

sq都仲有得升喎

我都求緊

RTX是不是一隻好貨?想入

斬撚左

入左azn
但次次都諗好耐先入
成日都係升左唔少先J

你對唔對得住自己個名

Tsla停左車？

好多巴打有入 應該係好嘢

升又唔買跌又唔買果班不如做定期算啦

佢升得好慢呀

炒車了

Nkla又來料

舊經濟未起飛 你大注=賭錢
不過有賭未為輸

得番5000美金cash

一直都玩開孖三十個

感動嘅係sq終於回家

一陣買幾百股試下位先

遲早起飛

你賣咗佢就會升

你唔買TSM? 高息過定期囉

P巴果然重新出發

一晚回到解放前 明明隻疫苗都算係利好啊 洗唔洗當佢無到直插

屌你點解要攬炒

所以咪話有賭未為輸 無人知個底 入一注放下幾好

All in左

因為我張淡倉比人夾緊

支持

On9先入

唔好呀....
成隻匯豐咁既樣

係azn

乖乖地比人夾啦屌

笑死

lscc？

屌 名都睇錯既 都搵得多個我呢啲daytrader

諗起之前有個巴打成日叫Amazon做AMAZ

有少少想走se入shop
有冇阻止

What is that

上返560先

SQQQ叫SQ

唔好咁 貓巴應該都有經驗 係睇錯姐

黃金gogogo

我都中左招 62蚊仲坐緊 要買都買空巴 Boeing 或者 rolls Royce
今晚平手即轉

咪買Ba,

俾人夾撚到傻

一齊入TLSA 2000$

唔知點解覺得 個個都唱好 好快就大插

All in Sqqq

Rr.l 今日似上番280

d疫苗股又飛天

今晚走了

兩個星期內升咗50%
換馬啦

Google無啦啦賣$ADBE sign既廣告比我
係咪有咩啟示

d人唔同哂既?

IMRN 升一倍， fat fat

上面$59 就想賣AZN，我同你收哂佢

納dee 月尾幻二

點解巴打要笑我

賣左係咪要驗腦了

契媽上100先定tsm上80先

Airline幾時爆上

今晚又想點玩啊

大摩同p巴一齊發功

ARKW 應該上100了

又癲過

有陣時炒兩炒搵到啲快錢

就覺得自己股神 好撚勁

但有時睇到依啲post

真係當堂心灰意冷 炒幾世都買唔起人地間屋

上過啦

Shop吹太大

俾位你沽

不推文啊大家

賤人！

YOLO可以致富

呢d命水黎 無得講

任沽！

但近排會唔會升得太多

好興奮 大獲

忘巴 你唔覺shop水份太多咩 真係吹大左

我發現一推得慢就爆升

Okok

手上有AAPL MSFT ARKW
聽日msft公佈業績唔知會點

Ssss 隻野好high

好嬲，買唔返tesla了，掛左1650等買
去酒店做體操算，等7點睇下買唔買到

TLSA有貨

呢隻small cap黎 好巴又有興趣？

人比人 比死人wor
你再望下北韓人

依隻listed fund入面裝住d野

隻隻科技股都水份多

End game前走到就得

AMAZing

依家先入tsm會否太遲

你咪買添呀

新手想請教下

邊隻apps/program 用黎睇報價/畫圖好用？

付款都ok

年底100
自己諗

唔係好明
呢啲咁small cap既 好巴點搵

我
月費999

儲氣tesla守住唔好落1650

之前想搵下有無etf專買startup 點知發現到佢
岩岩突然醒起佢

今晚1800啦起碼

古思堯.jpg

搵十球移民，買大屋，完。

借一球末日call tsla 啦，50倍easy

人比人
你不如諗下點解自己老豆唔係+X哥呀

比啲力啊 屌你個閪

靜靜雞

你又入撚左邊隻呀

話時話，個堆乜乜量子基金大佬，沽空美帝，依家止蝕晒未

真咩
咁應該入咩

把口沽姐 屌

果班大佬同連登股神一樣，只會贏不會輸

Thanks

姐係邊款？

佢報比你同畫比你啊

日日鳩叫美股會L
屌你U都無
直接 /

好龍
洗唔洗走先

arca都唔錯咁

你好重put?

走! 快!

唔係
講緊食糊

Cash is king

arct sor

最後一升
走呀

清倉，反手加沽

上個禮拜已經坐低坐呢隻船

睇淡唔做淡

RTX世界第一

例如呢

識貨 依隻好野來 我兩年前study過佢
之後唔記得左買

tsla mrna

我清唔清左tsm碎股先呀

Mnra 俾多d力水上90

好撚彩

Tsm碎股？ 做咩會有碎股

隻野今晚應上到, 大魔入夠貨就爆升

尋日玩到冇左1300鎂

入啦 繼承我嘅夢想 帶領rtx 繼續前進

股息再投資買番黎架

大魔真係仆街嚟

支牛冇得孖 好似買得過

34.7

揸緊個信念！ 起碼上60 啦

個d咩科技股飛機郵輪全部都無用 d人死哂既話邊有咁多野比你玩

人冇事先做到世界冠軍

所以一撚定係all in疫苗 同人類共存忘

屌一次過洗曬我profit, 蝕得好甘添

利申同p巴差唔多同一時間入

驚條鐵，變種又永續
最驚突然消失

睇手續費啦 其實無咩所謂 impact唔material
我之前慣左收埋幾次 一次過賣

有大魔狗盛冇窮人

而家高位嘛

呢隻我冇認真睇過佢background
純粹係因為突破咗橫行破咗頂就衝咗入去先
加埋突破後成交量增多
呢隻應該都有得執下

都唔知p巴功力勁d，定係大魔勁d

gs話intel沽落54,me個日就all in左

佢有一隻大holding準備上市
Btw佢依家個價就唔吸引了
前兩年 佢講緊係30%discount on nav
依家trade at premium

你買佢=買佢手上個堆 未上市ge公司
Eg Coursera palanir 個d unicorn

好巴點睇shop

入完RTX 同我地講聲

香港全球最高防疫意識都爆第2波

你話美帝連口罩都未帶齊，唔萬升我真係切

無study過 唔comment la但跟trend走唔會裏

應該唔會突然消失，參照返西班牙大流感，應該仲有一兩年貨仔，不過可能有一段時間空白期

In p巴we trust

舊經濟股浮浮沉沉左成幾個月

想知多d我再講
依隻野好特別 長期因為某d原因 discount on nav
所以佢爆升 有機會就好走

武肺唔係condom
股市係有反應

震一震先，入好哂貨再拉爆空投

掛咗amd 60 今晚走唔到就strong hold

買全國報價啦親

升左嫁喇

俾好巴咁講一講好似唔錯
多d留意下先
weekend投票我都推過呢隻
不過無人理

震到我心寒

傳palanir 上市 所以炒高左佢 所以要小心
點都好 如果佢真係上到市 realise到個pnl
隻野應該會buyback同婆special div

電腦有 唔使買😅

tsm已經差唔多70蚊

忘巴有冇係牛牛做sc? 究竟個按金點計

GOOG 同 GOOGL 點揀好
成交量差唔多其實係咪無所謂
反正都唔會投票

今日tesla劇本 盤前高 之後又跌
放哂d tesla先

等我又睇吓有咩news 先
都只係入基本注試一試
不過呢兩日我已經轉睇返SITM
呢隻呢兩日開始發返力
唔知行幾遠呢

點解啲賭博師咁有信心，知財報一定好

睇樓跳樓一線之差 很刺激

財報好都跌

入面做

下，你Short左期權？

盤前全部爆升

最多咪2倍槓桿

因為palanir上市嘛 隻fund揸20%
佢上市升1倍 佢就賺20% wo
佢nav 12蚊 你睇住佢nav來買啦

6k cash定buying power

台積電 brrrrrrr

通用公告黎，你係margin account就會收到

i recap in english
intc no 65 ,me sh

好人一生平安

之前trade 20-40% discount 依家20% premium
有得炒囉 依個位唔好長揸

好似intel咁山腰横盤點解賭唔過

2019 新型冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢肺炎）疫情造成歐洲陷入有史以來最嚴重經濟衰退，歐洲聯盟（EU）領袖今天通過劃時代的紓困振興方案，協助受到重創的成員國提振經濟。

歐盟領袖 4 天來日以繼夜密集磋商、歷經 90 多個小時會談後，終於克服來自荷蘭及其歐洲北方「節儉」夥伴小國的強烈反對，就這項規模 7,500 億歐元（約新台幣 25 兆元）的振興方案達成協議。

歐洲理事會主席米歇爾（Charles Michel）在 Twitter 發文宣布：「協議達成！」愛爾蘭總理馬丁（Michael Martin）表示：「這是一場漫長且充滿挑戰的高峰會，但得到的成果讓我們的協商很值得。」

法新社報導，這份振興方案因獲得德國與法國的重要支持，而得以通過。方案內容包括歐盟 27 個成員國將聯手進行歷來最大規模借貸，這是德國政府長久以來一再抗拒的做法。

法國總統馬克宏（Emmanuel Macron）說：「這對歐洲是歷史性的一天。」路透社引述 2 名外交人員報導，馬克宏在協商過程中一度因「節儉」國家對方案「不留情封殺」的態度感到灰心，而失去耐心捶桌。

負債累累的歐洲疫情重災國西班牙和義大利，一直努力遊說歐盟夥伴國提供重大協助。今天通過的振興方案，將挹注數百億歐元資金給受疫情打擊最嚴重的歐盟國家，尤其是西義兩國。

法國和德國原本提議，從振興方案提撥 5,000 億歐元做為不必償還的補助金，但經過徹夜協商後，歐盟決定將金額降為 3,900 億，其餘 3,600 億歐元紓困金則以低利貸款方式提供。

獲援國家的紓困金支出將受到嚴格控管，須用於符合歐盟優先事務的政策，包括政治上困難重重的經濟改革，或是與環境有關的政策。

負責分發紓困金的單位則是歐盟執行委員會（European Commission）。整筆振興方案支出將納入歐盟 2021 至 2027 年長期預算內，這份預算案已獲得歐盟 27 個成員國無異議通過，屆時歐盟整體支出將達到 1 兆 8,000 億歐元（約新台幣 61 兆元）。

... 西意fatfat

橫盤得兩個原因：壓價收貨，正一垃圾

應該係垃圾多

睇圖我會狗沖

Price tell everything

台積電比起美國公司表現差好多皮

黃金又要爆升

我都諗住入

支牛冇3000美 唔比睇option 報價 屌
仲有其他APP 有

佢講azn啊

9點半先開wor

佢係冇權限報價 冇錢係支牛 唔比睇 好仆街

用FT睇囉

Portfolio value繼續突破 ATH

冇錢都睇到？

當然

我D舊經濟好似死魚咁

qqq都準備穿 驚乜閪

沽左ko買qqq係你正確之選

The Nasdaq Hit a High. Can We Call It a Bubble?

Bubble 就一定啦 但佢一日繼續升 就一日都再繼續有貨
直到佢爆

KO長熊,諗住買INTC

開市就落返地啦

bntx 又係扯一陣就軟

INTC

預料第十一代CPU會有大進展

買定先啦，hold到9月...

點解咁細市值你哋都會有留意到

升市不了, 道女插2下就入

佢掛住蝦頭

hold到q2

之前搵alternative asset時搵到
我仲搵到一堆alternative野

導師有冇叫你帶罩？

可能就係你keep cash先升

因為我真係只留意D中小型股
不過penny stock 唔玩

Spce 火箭升空未

INTC有得升

Ibm 都to infinity and beyond

其實睇圖畫線玩係咪真係work
D線你點畫都畫到
正如D人計個合理買入價
點塞D數字都計到數

係work,不過快慢問題姐。重點係momentum

好巴有無咩方法可以分別到真係爆定係細pull back

得我有...
靠統計

美國公司管理文化好好多

洗盤股盤前+10%
係咪遲來的幸福

你唔識姐
圖表唔係百份百啱，但係有根據架

我都係用線性回歸先19000撈底咋

黃金又暴升

碌到倉底見倒隻DFEN蝕緊2000hkd

1.200天線
2.個別股票跌 定 全部都跌
3.Volume

多兩個+號？

人地10nm啦

Amd 7nm
AAPL 遲啲5nm
Tsm 2nm is readyed

TSM盤前

都好勁wor

Intel 10nm = TSMC 7nm

癲左

買齊貨未？

準備買INTC,估值平

我錯啦

哪有浮浮沉沉，明明就係沉沉浮沉

我就係睇完都唔知係咩，唔高J啦

邊度收到？ email ??

tsm

原來係連登仔買到破頂

做long short net 90%倉
想call spy 同baba

張圖麻麻，比我會做張67call，或者sp 唔洗輸機會成本

我打算買實貨

我都係全股，而家唔敢爆call 上

Spy岩岩突破 依家唔leverage等幾時

入啦p巴 好野黎

無力了

Call spy日日賺

ASML TSM AMD INTC邊隻入得過

INTC收息

唔好咁老定，work既上一代拎左出黎吊打AMD啦

Sp intc

call spy day day 賺

ASML同TSM 都係大牛龜
AMD財報前入 & AMD財報前走
INTC個人覺得最抵玩

開車未呀tsla 等到就瞓着！

狂沽

崩

7樓無21號房
唯有掉轉揀1207
我咁黃，割唔割？

唔lc都sp下

割

Moderna 又要收皮啦

P巴日日有新女 想割

契媽破頂

納期棍落

等開市啫

唔棍落點買

Sd for the win

tsla

囡圖呢？

好唔好高追契媽

睇SD:而家好貴唔買

巴打究竟幾重貨
成日見你叫春咁

又升先買 跌就賣

納期又係去到1105x上唔到 跌返落去

每日洗幾多錢？

冇計，昨晚俾人笑我1630買Tesla，條氣谷住谷住，拎贏了的錢去叫雞

沒有

高買低賣，專業操作

利申：唔夠專業

一星期最多2萬，唔會再多

我都係隔幾秒距離先

新手請教
TESLA聽日財報如果真係LOSS
係咪真係會FREEFALL?

你win同lose都會fall架啦

Free你個死人頭
一點都不免費

大家都係投名狀

按摩2萬

你望下13:30果棍 好明顯係鬼佬訓醒出貨

邊個沽先邊個就一世屌靚模，無婚結

有profit先會free fall
因為佢唔再係tesla

有得日日屌靚模仲結咩婚

見7字再入

7百蚊

入貨未

我貪d,等佢跌到75-77先入

TSLA 2萬佢應該有700

好巴！
你隻係咪等佢去返$6x先入得呀？
睇完你介紹想長揸呢隻

追唔到shop喇

30股丫嘛 尋日先講完

我貨低價過你最多止賺
真係到入價我估P巴你會頂唔順 除非你本多終勝法咁溝

MSFT就出業績

睇樓跳樓一線之差 未有貨入之前諗一諗

買唔到就跳樓攬炒

盤前全個watchlist都升

call put 一齊買
好似琴日咁爆邊
最多其中一邊drop to zero 另一邊可以fatfat
平市都莊家通殺

無囡圖,割

可口可樂上季盈利跌32%

可口可樂第2季股東應佔盈利17.8億美元，按年下跌近32%。疫情令餐廳、戲院及運動場地關閉，集團旗艦飲品銷售受打擊。集團上季收入跌28.5%，跌至71.5億美元。

2020-07-21 19:22:16

掛35睇下入唔入到先

又要捱沽

AMD

係下爆上定落

一早瞓撚哂身去契媽度

盤前重升緊

全股槓桿，未買夠Call

Priced in

GUN

癲夠未

石巴做咩尻？

阿婆股掃貨

一直都有

Arkk

盤前47

上次sq long call位清
上黎報告下

好酸

盈利跌一半都去唔到35啦

Arkw跑贏arkk

NVDA

隻隻出完業績都升

幾點有大業績睇？

等睇貼倉圖

cash out入港版納dee先

買幾張BABA leap call咪算，其他垃圾

80% result > forecast

道納 SPX齊升 無事喇

你唔斬唔洗一個月就破產

大家唔好貼倉ok

等大跌

唔貼點跌

點解你覺得好出奇?
AI呢方面NVDA吊住全世界黎打~

tsla開始跌

黨版納dee

今溶群俠傳

LMT
LMT
LMT

Moderna

推咗下添，拉一下兼自膠

Tnxp入唔入好， 尋日升咁多

不如執咗佢啦

Tsla is monster

廢老私有化未

大家討論得咁開心
不如咁啦，我打算買500蚊tsla細，有冇人接

大你460

TSM無力

Sing

我知呀，我計過數

廢老汽水

今日盤前都咁癲
痴線咩

新經濟Let’s Go Rock And Road

黃金爆升

各位好
今晚又升

期指突破唔買等幾時

肺炎panic sell都去唔到35

美元弱 金油都爆上

work就嚟料

已經儲埋黃金雙線齊發

歐洲紓困，應該會金銀爆升推高通漲。

想問下MSFT 放唔放好 22號出財報

盤前升緊......

琴晚減左半倉 放左10股tsla 290蚊放哂spot

今晚NKLA會唔會再次下插

個市升到收唔到制一樣

等緊$20入貨

估吓p巴最報會唔會入到tsla

LMT

好，今晚入完put貼倉

KO

盤前1%都唔夠喎，咁快後悔？

落地獄

沽納dee 買黨科指

上星期一就係由貼倉開始
依家等股神訊號

廢老股 nothing to lose

大英 12月出疫苗

肺炎巿都只係升左1.5倍咁大把

AstraZeneca plc
LON: AZN

美股個堆仲要唔知幾時先出好似都唔止依個數

50 gogogo

vix 跌到咁 淡友加 put 係機會

劍指59

冇work嘅巴打

55以下考慮入

Put mrna

你自己當初為乜買msft先

請教下咁多位Ching

有無人用過MarketSmith個scanner黎揀股/畫圖？

通常係一大棍落震傻散引熊
跟住返彈再上引爆short squeeze 升到上$2000

隻垃圾日日唔升

仲渣緊航空股

納dee只是垃圾

msft你驚咩，騰訊都要止蝕？

請問下有冇人IB斷左

好鬼想清哂佢

做咩咁快爆劇本

Oxy有冇高追

我sofi日日9點半都熔斷

連返了

突然上得返
打搞哂

咁多人有可樂

月尾40

屌, 跌下畀我做theta gang得唔得

經過上個禮拜，你肯定仲work? 個個贏到心雄

咁又唔好
執咗就無可樂飲

原來美股個隻升得仲少

有哂時間出尋日仲要跌

SP一日爆到變價外，唔洗接貨

IBank 唔係頂唔順呀
白銀半個鐘11k成交
你唔係縮下話

由4月講到依家

有冇人持有tsla
末日put對沖

我本身都係用sofi
頂唔順次次買賣都要有幾分鐘delay 搞到平/貴左
所以就轉左會了

千升sp好on9

我SP黃金喎

一樣

Work 唔work睇呢兩日多咗幾多新人入場

有P巴唔怕

錢已袋啦，理L得你

琴日入貨中撚曬伏

intel最後上車機會

唔gur可以沽空過財報

係咁俾人沽

P巴每次入場都係新人

有無人同我一樣重倉KO

你前世做錯事

盤前升番啦

個個出黎做都話自已係處

P巴又去左叫雞,聽日又失憶回歸

肥仔水

P巴會強勢回歸

如果聽日tsla財報冇預期咁好的話會死幾多人

PLD

廢老股

GERM 咁快開車

正股驚_

番工要用

仲未餓死

我係買唔起Amazon 先買m$

VISA 上200

我估佢開盤即跌

你同我收聲

等挾喇 淡友

Never

無啦啦放乜9

Tsla

依隻野唔沽得啦
佢一試飛到你就GG

幫你冷靜下

MSFT未退休放乜9？

同意

tsla coco哥都食左先走左人
一間佢又拍條新片笑你地
提哂你地水都唔走

821到期LC 40 係就快

no support

msft呢啲就算財布差跌完都好番升番啦 除非短炒先話淆底放啫
係短炒當初就唔會買msft

空倉，全市升

標基未死驚閪

Silver 21.387 +1.195 +5.92%

其實佢都好難差

財報前走是常識吧

唔夠好=差

無所謂架大戶夾多一下先走

好少 今晚爆升 就挾爆淡友

趁機買uvxy

forecast 唔夠好照fall

希望啦 想入

而家入germ係咪太遲

set定tesla止賺位, 然後今晚安心訓覺

p兄點睇自已又祝福moderna

你set咗幾多？

AMZN今日應唔應該放
出財報驚仆街

驚咪走

扑暈自己

盤前又跌

tsla free falling~

TSLA 特價

驚咪放

睇下今晚訓覺前咩價位

Tesla係聽日既pre定after market出報告

after

大機會散水

今....熔.....

我今晚會走Amzn Call
感覺MSFT財報會累全家

MOLA MOLA

溶，冇底

吉倉應該點部署？

Btw iOS是咪重未有老母面icon玩？

Sqqq

*麵

1800

溶咩?

今晚關鍵 睇下個市點回應好消息

一早有啦喎

晚晚都見到有人講鎔

升到溶

記念L巴

tsla開始熔

摸左頂

指數升小過1%=熔

直插冇底

幻覺黎姐!

特價

係咪散水

對教煮冇信仰

60分鐘圓頂

酒鬼呀

盤前掃左貨?

又呃貨 有冇傻散比人震走

等睇全call圖

唔理邊個 一有人問放定唔放 我都會答放 你信唔過間公司 驚跌的 依家有盈利 點解要受風險

特價完

TSLA rip

侵侵話開記者會講疫苗

p爸好似set左1650入

走呀tesla

Tsla盤前都郁到咁

今晚似倒跌

一邊叫雞一邊自動落盤賺錢

靜待8月

1700$個咋都未死 信ELON驚閪

專人接埋P巴上車

好似冇落到去1650

P巴睇市好準 升返啦無事

成個list都係升
得mrna跌

佢一加moderna又出事

不過應該又扮失憶

0855 均價1650

Tsla有得入好入

今晚高開低收 大家話好唔好呀

iau SP變左價外應唔應該提早平倉

係，琴晚放左10股
盤前1690入返8股

無限復活再出發驚閪

高開 超高收

D銀真係好癲

P巴接盤托住TSLA沽盤 牛B

今熔喇

Allin托盤

今日真。底已出...1650 開車了

接埋之後就drop to zero

今溶

大件事

大芋撚狗

90度直插

接左了

...

酒呀

佢而家1000股均價@$89
話$80走但係其實係加注
睇得出佢對呢隻極有信心

依家幾多股 今晚最佳操作

酒啊!!!!! P巴接咗TSLA!!!

驚西咩 Tsla is monster

喊撚左

紅埋

講完就1640

今晚千跌 資金回流港股

堅搞笑

p巴又中

準撚到

想買契媽

做乜撚紅啊

P巴條ON9 真係出撚哂事

monster!

必殺技發動，負負得正

屌那星

P巴食屎

你可以唔信政府，唔信黨
但唔可以唔信麵麵P巴

Mrna又返80

轉埋燈 P 巴

美股媽咪面

求下你唔好再出聲啦!!!!!!!!

G錯了

P巴

P巴接貨都唔驚？

紅撚埋dklm

沉船

一早講左p巴會撚你地

求p巴放過眾生，唔好再掂股票好唔好

P巴1個打10個喇

痴撚線

係咪就快可以出P巴 icon

止蝕moderna未，germ想加

P巴求你放過tsla

連郡沽貨沽到落去

Tsla比機會我上車
可摸以回到1600

P巴真係勁撚到

盤前+3% 都可以跌翻

納指棍回

P巴比盡係燈神
Tsla已經超越左神 係造物主

This is the top.jpg

Tesla盤前逃生門 一開熔斷

紅緊喇

真係次次連燈仔開親tsla po都出事

P巴食屎啦

證明左燈神勁啲

really

TSM走鬼呀

1500見

@石巴，我諗我果500買唔到咩put
一定貴哂

見到tesla投名狀都知出事

明明綠燈轉眼變成紅燈

美股麵神

arkk定得，有溢價 84 接返先

今次係咩新聞tsla

校長

波波彈巴打

p巴 一路啪啪啪條女 tsla一路啪啪啪咁跌

老母麵應該傳授咗啲燈力俾佢，靈童轉世咁

P爸入咗

P巴高調入市

P巴1650接左貨

唔洗新聞，升到呢個位會回

點解p巴咁勁

P巴上車

P巴入貨

真心難講 琴日盤前成份冇乜郁都2%
今日仲一堆綠燈

接班人

引完一堆熊，開市又有得short squeeze

笑到傻

細魔

細摩黎喎
佢係白銀莊黎

好撚野p巴
真心開善堂既

今日點睇Tesla

轉個撚頭 升番上去喇 驚咩

大細摩其實點分，查極都唔明

其實Tsla好大機會Q2盈利失敗
大家好似過分樂觀

germ一撚樣， 開市咪今熔群俠傳

加貨

MS=大摩
JPM=細摩

好消息出貨唔得咩

冇嘢啦，tsla又升返，比你地機會上車，要珍惜機會

JMP 撚埋我
咩9野黎

仲有hsbc
今次白銀企到21蚊到9月佢地仲唔仆街

摩根大通 細魔
摩根士單尼 大魔

酒啊！！！股災啊！！

屌你老母 怒插 free fall

仆街平均價1643
走唔走好

唔好呀 大將軍

鏞

P巴幾時入ARKK

ON9仔

最後逃生門你話喇

我記得一間做投行間做銀行，但成日分唔到

可以平手走啦P巴

p兄點睇自已祝福完疫苗
又祝福elon

1400-1500 唔加1600先加底你班ON9仆街

食埋條女先諗！

快啲走

入咗即走等75

Ching調轉咗

走啦

都無

學MRNA,有溝未為輸

屌你老尾

信念呢

即走唔該

你出呢個post果陣1643左野

升返啦
俾啲信心自己

唔好走
TSLA一定升得返上去！

點都唔上1643要你輸住走

納係咪想開市轉燈

擺到幾時先回本

希望84 入得返arkk

睇你想屌靚模定屌老婆

揸緊信念啦屌

1639了
幾時入arkk

ath 1790 你驚佢會升唔返咩

㘣頂，冇底，

直落地心

paper就用30point買張卡洗左佢

P巴一早有ARKK 啦
成班ON9仔

P巴 is monster

兩間野無關係
士丹利=大摩
大通=細摩
呢個叫法太久遠,已經追查唔到點解咁叫,只可以死背
有個大字=細摩

如果10968守唔住就可以清一清

要加碼

屌,依個時候仲講依D,錢黎架

兩間野成百年前分拆出黎

係囉，我睇左耐

JPM JMP?

好想加碼契媽

比p巴激到胃痛

走啦，求下你
當幫下自己又幫埋其他人

鳩玩都跑贏匯豐

開左先，有溢價

清掃完間屋返見到TESLA被P巴玩到轉燈

上次4月係Amzn出財報個日回調

今個禮拜都70啦

走撚左

而家先入QQQ會唔會太高?
入住少少 OK嗎?

sqqq平，買佢

睇唔到你又入左

今日生性少少已經有

L兄唔係condom

講過萬2就萬2

叛徒

Tsla又呃貨

而家走唔走都唔緊要 最緊要走之前講定先就得

熊三

玩左兩場cs1.6 miss左66蚊無入番

今晚就升返啦
1600左右止蝕囉
頂唔順咪減下倉先

認同

p巴咁都可以玩到tsla轉燈

Tsla最後上車機會
又一堆窮L學生買果小小跌小小就叫哂春 唔諗下一日升二百又唔識多謝人
千5樓下點買都贏講到口臭

Arkk or arkw

咁就差唔多

大細之分唔係規模而係歷史嘢

性交轉運2.0

盤前妖股全升 升一隻我食糊得唔得

1700 入 1500止蝕 1600買返

標準操作

又轉燈

都賺到一次經驗

支牛有無得提高個融資金額

因為jpm係ms分拆出黎 所以咁叫掛

p巴pm左我最新操作

轉啦屌驚西咩

無走到

Loop 到 drop to zero

散播假消息BAM

真
呢隻真係冇驚過

股神

似乎班人對 TSLA 份報告信心唔夠
突然之間跌得咁勁

點睇moderna你手痕98入

好似我碌鳩平時未扯果陣下垂

盤前呃貨

我依家溝到86蚊,唔好亂BIN C得唔得,忘先生

坐咗幾個鐘 叻咗好多

日日插幾蚊
慢慢溝啦

你6x肯走 我會入返moderna

TSLA升完

走呀

清左啦
唔到我唔信邪
P巴

升返, 唔怕

AMZN

Just like me

想供NOK ERIC

暴升

tsla gogogogogo

冇輸喇

升升升

TSLA落地獄了

1700 1700

all green

今朝話TSM軟係我錯

SOFI:等我幫你溶

JPM班仆街入唔夠貨出嚟唱淡
然後成班傻散又信

納指差5毫子又創新高

sofi溶斷

又斷

驚乜閪

JMP Securities
大家出晒幻覺

唔係啦
一開始係摩根銀行,30年代大蕭條比政府一拆三
變JP摩根,MS,同埋海外摩根(後來比DB收購左)
但JP摩根唔係而家既JPM
而家既JPM=摩根大通=JP摩根、大通銀行、弗萊明集團混合體
所以JPM同MS係無任何連帶關係

納指日日 開市準時暴跌一轉

Adobe搞乜

Musk: 今晚又有熊肉食

moderna牛b

msft唔係升得好勁架咩

今日有咩原因

Diu 手殘

Shop又特價

唔需要原因

點解石油又炒起既

開市收皮是常識吧

無原因 每次頭半個鐘都熔
等你冷靜d

已經賺左7%

大大棍升 1700

唔係真係有傻仔岩岩比人昆左貨呀
笑撚死人咩

Sofi又溶

特價完左
你班友仔唔好再嘈

你新歡好廢

屌你amd 仲升緊
跌啦仆街 扮咩

P巴有冇比人呃貨

我真係醒目,趕上尾班車,哈

好體貼
我成日一開市就亂買/賣

tsla 開盤跌嗰下買唔到

MRNA今日準備跌多10%？

Tesla 大起大落? 無可能嫁

arkw 又上一百

但moderna無底

果然係呃貨啊！！！仆你個街

今...熔...

market is too hot

Adbe又做乜吖
永遠升又少過人 跌又跌多多

amd牛b

Naki轉燈

爆升爆跌

垃dee 酒鬼

大家準備開心埋呢兩晚 之後就會股joy

呢到真係搞笑
升少少又話特價完
跌少少就係咁叫酒

築緊底,你識乜撚

突然一堆轉燈

SOFI 係邊隻搵極都搵唔到

唔係同一班人

美股認真討論區

假膠唔洗咁認真既

空倉 可以安心瞓

KO KO KO

美股認真叫春區

msft

why道指升

威一日就完

科技股轉燈 交番個場比舊經濟

上面其中一則個留言我笑左

美股認真緊火叫春叫雞討論區

隻隻都大大棍跌

想走貨了

成日都鎔

升muk9

intel啦鳩叫

納DEE轉燈

Tsla似係又一大班搶住short

已經準備走 晚晚都溶

分唔到係真心定假膠

屌你 好串

Oxy咩事升咁多

咁出名都唔識 好打極有限WO CHING

個底係0 wow

OXY今晚食左春藥

笑死今熔

又轉舊經濟

好chok

一隻mrna d成交價差唔多=全部藥股加埋
cls

屌 總味用到

納D跌了 快轉舊經濟

坐左成個月俾下面OK?

油價升 前排日日跌 落後咁多梗係升

其實SOFI用心良苦，日日溶左個傻散時段佢廢事大家panic做錯操作

sofi賺左1皮usd 多謝大家

屌 玩左成個星期 又玩 悶唔悶啊

讓領導先走

SOFI

屌真心有呢隻股票咩
成日都睇到人講
第一次SEARCH下咩都搵唔到
定係我真心左

一日科技股 一日舊經濟 阿婆都識玩

廢時大家做錯決定

全倉紅曬

google幫到你

TSLA 玩燈

例如panic sell TSLA

google 下

轉燈

保持市場冷靜

Intc 很強大

會唔會好似上星期咁 星期一升 之後磨

笑撚死

GOOGLE左啦
係咪姐係一通D FD

用sofi唔怕，想panic都唔得

Spce

加tesla

根據啊婆定律
尋日升所以今日一定係跌

升返啦冇事啦

me認真個陣你地當我假膠

啱先TSLA做特價

又中

依家tsla張圖 = 我嘅心電圖

RTX我愛你

SOFI=美帝市場維穩機器

阿婆都識跑

納dee已經開起飛
冇入嘅等下個月啦

大家唔好再玩啦
App黎架

今晚炒番舊經濟，新經濟調整下

吓..我岩岩沽左貨

嚴禁大家出出入入食格仔
強制音樂椅

有SQ果啲轉晒去廢老STNE啦